生日又點

生日快樂！

生日快樂囉
開心下

🎂🎂生日快樂呀樓主
仲有我哋同你講

生日快樂
我而家完全唔想過生日
又要老多一歲

生日快樂

生日快樂～遲來的唔好唔開心啦

我都係，記得踏入20歲嗰個生日我直頭想喊[u]
btw樓主遲來的生日快樂

天蠍ching
Happy birthday
Be happy la

生日快樂啊~

樓主生日快樂

Happy birthday

Happy Birthday
留個 tg 我日日同你慶生

hbd

下次你早一日出post, 好多人會救你

補: 生日快樂~ 5201314

生日快樂呀樓主
開心D啦!

都叫有人講

無點

點解要從他人身上得到開心?

生日快樂 🎂
Btw 唔好對其他人嘅睇法咁上心 我都冇人同我講生日快樂 都仲過得好好

Try not to care la
hbd就費時講反正我地三唔識七同你講你都唔會有癮

咁都好過冇人同你講吖
同埋講唔講生日快樂好閒啫
三唔識七咁都會講架
你同你ex點分手架?

生日快樂雖然遲咗

生日快樂呀！

你都生日快樂呀！

生日快樂
以前我好在意生日，今年生日我決定氹自己開心，買份一直想要嘅禮物俾自己，自己住晚酒店，第二日再去睇咗套自己想睇嘅戲再行咗陣
好撚正

生日快樂呀

一齊咗3年半 佢話頂唔順long D 我外國 佢係香港

以前我都係好在意，今年自己一個靜靜地飲悶酒算

生日快樂呀
唔好整係飲悶酒，錫自己多啲，為自己而過得開心啲，我都學緊

我生日都唔會話比人知 煩到仆街。講句生日快樂又要我哂時間講多謝！又話食飯又話去玩 你老味我似識影分身咩